# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2015 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Shuup\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-09-15 14:39+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2020-09-15 19:16+0000\n"
"Last-Translator: Transifex Bot <>\n"
"Language-Team: Korean (Korea) (http://www.transifex.com/shuup/shuup/language/ko_KR/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.1.1\n"
"Language: ko_KR\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Addons"
msgstr "애드온"

#, python-format
msgid "Enable %s"
msgstr "%s 활성화"

#, python-format
msgid "%d new addons enabled."
msgstr "%d개의 새 애드온이 활성화되었습니다."

#, python-format
msgid "%d previously enabled addons disabled."
msgstr "사용중이던 %d개의 애드온이 비활성화되었습니다."

msgid "No changes were made."
msgstr "변경사항이 없습니다."

msgid "Save addon changes"
msgstr "애드온 변경사항 저장"

msgid "Upload new addon"
msgstr "새 애드온 업로드"

msgid "Reload application"
msgstr "어플리케이션 리로드"

msgid ""
"There are no viable reload methods available. Please contact your system "
"administrator."
msgstr "사용가능한 리로드 방법이 없습니다. 시스템 관리자와 상의하세요."

msgid "Reload Method"
msgstr "리로드 방법"

msgid "Reloading."
msgstr "다시 로드하는 중."

msgid "Addon file (ZIP)"
msgstr "애드온 파일 (ZIP)"

msgid "Only upload the addon files you trust."
msgstr ""

msgid "Only wheel files (`.whl`) are supported."
msgstr ""

msgid "Upload"
msgstr "업로드"

msgid "Install Addon"
msgstr "애드온 설치"

msgid "Installed addons"
msgstr "설치된 애드온"

msgid "Addon name"
msgstr "애드온 이름"

msgid "Is enabled"
msgstr "활성화됨"

msgid "You don't have any installed addons"
msgstr "설치된 애드온이 없습니다."

msgid "Reload Application Server"
msgstr "어플리케이션 서버 리로드"

msgid ""
"When you reload the application server, it may take some time for the new "
"instance of your application to properly initialize."
msgstr "어플리케이션 서버를 다시 로드하는 경우, 어플리케이션의 새 인스턴스를 정상적으로 초기화 하기 위해 시간이 조금 걸릴 수 있습니다."

msgid ""
"In addition, there is always a chance for the server to not properly "
"initialize at all, in which case you may need to troubleshoot the problem "
"yourself (or have a system administrator handy)."
msgstr "또한, 서버가 정상적으로 초기화되지 않을 가능성이 항상 있으므로, 상황에 따라서 사용자 스스로 문제를 해결하거나 시스템 관리자의 도움을 받아야 할 수 있습니다."

msgid "Reload steps"
msgstr "리로드 단계"

msgid ""
"Finalize installations for newly installed addons (migrate and collect "
"static resources)"
msgstr "새로 설치되는 애드온의 설치작업 완료 (마이그레이션 및 정적 자원 수집)"

msgid "Reload application server"
msgstr "어플리케이션 서버 리로드"

msgid "Reload was initiated."
msgstr ""

msgid "Reloading application failed."
msgstr ""

msgid "Finalizing installations."
msgstr "설치 마무리 중."

msgid "Your Shuup seems to be back up!"
msgstr "Shuup이 다시 시작된 것 같습니다!"

msgid "Your Shuup is not up yet. Trying again soon."
msgstr "Shuup이 아직 시작되지 않았습니다. 다시 시도 중."

msgid "Select file"
msgstr "파일 선택"

msgid "Installation Finished"
msgstr "설치 완료"

msgid "Installation Failed"
msgstr "설치 실패"

msgid "Success"
msgstr "성공"

#, python-format
msgid ""
"Next, <a href=\"%(addon_list_url)s\" class=\"text-success\"><strong>activate"
" the newly installed addon</strong></a> and <a href=\"%(addon_reload_url)s\""
" class=\"text-success\"><strong>reload your application server</strong></a>."
msgstr "다음으로, <a href=\"%(addon_list_url)s\" class=\"text-success\"><strong>새로 설치된 애드온을 활성화</strong></a>하고 <a href=\"%(addon_reload_url)s\" class=\"text-success\"><strong>어플리케이션 서버를 다시 로드</strong></a>합니다."

msgid "Error"
msgstr "오류"

msgid "Installer Log"
msgstr "설치프로그램 로그"

msgid "Upload Addon - Install"
msgstr "업로드 애드온 - 설치"

msgid "Package Information"
msgstr "패키지 정보"

msgid "No package information could be extracted."
msgstr "추출할 수 있는 패키지 정보가 없습니다."

msgid "File List"
msgstr "파일 목록"
